有韓國傳媒引述多個消息來源表示 蘋果計劃以「不支援降噪及較平價格」推出”AirPods Pro Lite”版本！

咁係咪即係同Airpods一樣

宜家我地已經用緊啦

買返原本嗰隻咪得
有=冇

原本唔係入耳

講緊個垃圾anc

sorry 眼殘

咁咪即係Airpods
不過係入耳囉

依家隻airpod pro 咪一鳩樣冇降噪， 又想搶錢

真無線耳機市場都幾大
依家一係用sony 一係用airpods
淨底個d用雜牌平野
可以搶埋個d市場？
可能88美元

而家嗰隻已經係 市價都平咗500

你依家個隻pro已經俾你搞到咁啦屌

唔會88啦，仲平過普通airpods，200就可能。但其實pro市價都已經平左500，the club同smartone都有貨任買

乜而家果個有降到噪咩?
唔講都唔知原來有降噪功能

iphome mini max

睇錯
咁應該係airpods pro 同 airpods 中間

又pro又lite

bose B&O devialet 哈曼都叫雜牌平野

唔降噪使撚買你咩
雖然而家都無
貪電夠廢?

呢隻係 AirPods 3 吓話...

pro完又lite返即係普通版？

iPhone 12 Pro Max slim 又賣一畢

AirPods Polite

冇左降噪，咁仲Pro乜野？入耳式就係Pro啲？

啲product name真係好笑